好擔心，我細佬好似係gay...

早兩日同阿媽食飯，佢話細佬想帶個男朋友番屋企食飯

其實一直都有d覺架啦，佢成日帶個肌肉形男性朋友入房玩，facebook又寫自己男女都o...只係我自己唔肯去面對現實

依家連阿媽都知....唉，點解我咁正常，我個細佬會gay?

依個就係我細佬

今年讀hku(space)
唉真係好擔心佢

男女都啱都叫gay咩

你的細佬就是你

睇完張相已經知樓主係屬於中上男神

Gay咪gay 有咩問題

佢facebook應該係假

幫下我細佬

No

你比佢屌一次(你)可能會正常返

唔抵得人哋搶咗你女神要借刀

記得叫細佬留意安全問題

借刀味濃

首先，你搞清楚一樣嘢，佢話畀你知男女都ok可能只係驚你哋家人一時接受唔到，所以先至講呢個，諗住等你哋嘅接納能力會大啲，如果佢一開始就直接講係同性戀嘅話驚嚇親你哋反應仲大
其次，假如真係好似佢咁講男女都ok咁，佢就唔係gay，佢係雙性戀
再者，你作為佢嘅屋企人都可以唔體諒同埋唔包容嘅話，咁身邊就再難有人可以包容到佢，你可以同佢唔同性取向甚至你可以唔鍾意佢個性取向都得，但係你作為佢嘅屋企人你係要了解背後原因，或者嘗試尊重接納
其次，你選擇咗個錯誤嘅方法就係上網公審佢，仲要直接話自己正常佢唔正常，唔通你覺得自己好正常？放人哋張相上網仲要係自己細路， 你唔鍾意佢嘅性取向你咪直接入房同佢講囉，如果你細佬突然間見到連登有自己個樣仲要係阿哥放出嚟嘅佢會點諗？
最後，如果一個同你性取向唔同嘅人知道你係異性戀跟住唔知點算，而你張相放上連登問人嘅話你鍾唔鍾意？

唔係少人就唔正常

你對住個假膠咁認真做乜

依個應該係你仇人多過似係你細路，想玩鳩人咋？

你細佬關你咩事